［認真集思廣益］捉到鬼點處理？

今日公安比警犬護送走，真係令人又嬲又無奈

大家都知道狗係冇公信力，所以我哋更加要靠自己標籤啲鬼出黎，避免佢日後再傷害手足

諗有咩方法之前，唔知大家對以下既行動目的會唔會有共識同補充：

1. 令人容易識別到隻鬼
2. 可以令佢比死更難受 （心理/生理）
3. 多人參與

歡迎大家補充

我有以下建議：

又和平又有宣傳作用，何樂而不為？

Sorry for P牌，見諒

自推1次

眼前一黑 麻包袋

自推2次

自推3次

推

自推4次

自推5次

之後呢？

Henna tattoo 有得諗，
至少keep 到一個星期，
如果捉到公安鬼就係佢哋塊臉寫8964

遊街

👍🏼👍🏼👍🏼

和理非回合冇必要捉鬼，
勇武回合捉到鬼就現場決定

多謝支持 推到Henna賣斷市

好提議

和理非點解唔洗捉鬼？ 如果咁岩捉到咪大家一齊玩

諗唔到除咗打仲有咩手段夠阻嚇性

捉到共狗又唔想就咁放走，
用幽默手法嘲諷羞辱就夠，
貼住「平反六四」罰坐，
破壞證件、報名參軍之類，
顯得有文化又收威嚇之用。

懲罰並唔一定要流血，
有時只需要取其象徵意義。
檯底點懲治黑警都無所謂，
但檯面一定要好好睇睇。

【反省與建議】「俘虜」處置提案

我覺得係佢面上面畫條大賓周佢都面對唔到自己

有齊鏡頭就以禮待人， 冇鏡頭就自己諗， 執生

有鬼點算👻
*機場=和理非*
-其實有鬼唔應該捉
-要追縰佢有咩行動 + 記住佢特徵 share比身邊人知一齊mon住佢
-同佢影大合照 話佢支持示威者
-唱Sing Hallelujah
-唔好令到佢比人打
-要好和平咁保護佢安全
-👻做啲咩非和理非事情 平心靜氣問佢咩事+比更多人知 更多人保護佢

冇錯 有時心理創傷攻擊力強過生理

認同，有鏡頭咪大家開心畫下畫囉

但現場資訊未必傳得太好，明顯標籤到佢，大家見到自然會小心啲

自推6次

自推7次

自推8次

有鬼唔捉咁佢咪好易走甩？

你都傻既
鬼同甲由一樣你夾硬捉一隻唔代表你間屋真係無哂甲由
鬼呢家野就係姜太公釣魚
釣到咁上下就會自動浮面

自推

咁冇話硬捉既，佢自動浮面後都要處治佢架